目標聚焦 手法繼續兄弟爬山

無錯係要提大家聚焦, 但聚焦個目標, 唔係聚焦落去以前做過嘅事去過嘅地方。請唔好輕易去指責自己手足。盡力俾建議, 俾行動出來, 大家有腦會去選擇認同嘅路

目標:
1. 五大訴求
點解唔好似其他post咁話去修改整合訴求?
一. 訴求之間無互相抵觸
二. 大家由開始運動到而家有號召力
2. 由萌芽階段推倒信用系統計劃

做所有嘅行動都係為左以上目的, 至於五大訴求有冇先後次序? 無, 因為柒婆一下就一個都唔應承, 佢應承得, 就唔會應承一樣

手法:
1. 連儂牆
連儂牆係最溫和嘅抗爭, 亦都係俾地方大家舒發過去一段時間嘅壓力。係成功嘅, 但亦都開始引到對家覺得威脅, 所以認同好多手足之前嘅講法, 可以貼唔好守。連儂牆無左可以再整過, 邊位手足出事就係咁先。所以盡量減少深夜到連儂牆, 同埋避免自己一個去。

同埋任何地方都係連儂牆, 瘋狂D咁諗每個人件衫都可以係連儂牆, 寫滿我地嘅訴求

2. 抵制TVB
大家睇下燒山個諗法合唔合理, 合力搵出TVB最大廣告商, 集中火力抵制佢。到最大廣告商縮廣告BUDGET, 就抵制新嘅最大廣廣商, 然後不斷loop落去。集中火力抵制一間, 個運動都可以比較聚焦。

3. 地方活動
星期六日遊行已經唔知排到幾多月, 大家加油
想集中講幾方面
一. 可以考慮係所有嘅監視街燈下面貼上懶人包, 宣傳監視街燈嘅功用
二. 齊齊參加TVB, DAB 活動唔可以靠嚇, 短期內真係要搵一兩次有一兩百人去, 就算佢取消都要 去。等佢知道佢唔可以唔取消
三. 針對送中派嘅歧視同性戀觀點, 送中條例觀點, 信用系統觀點, 逐一去佢地十八區街站訪問佢
地, 最好錄音/錄影。 逼佢地係立法會無會開嘅時候, 都要就佢地不利嘅議題持續表態

4. 打著紅旗反紅旗
或者我地好心痛, 好嬲點解佢地要打我地要破壞連儂牆。但我地都要冷靜落來利用喱尐片同屋企嘅藍絲, 同任何地方嘅藍絲一齊睇。而且睇嘅時候要更快比佢地支持暴力者, 比佢地支持得更大力。日日做持續咁做, 令佢地自己嘅內心都出現落差。唔洗多, 影響到10%嘅人已經好好。

最後, 大家要一齊加油, 記住任何時候兄弟爬山。選擇自己認同嘅方向去支持喱場運動。提出多尐實質建議, 而少尐純粹情緒式批評。
喱個post可能沉, 但希望啟發到大家去諗個運動可以點行落去